(絲打入)如何解決谷M問題？

認真問啊 我都唔知點解 以前都冇谷M喱個問題
喱幾個月 每次嚟M前都谷 塞住左咁 個肚又唔舒服
上次好似谷左四五日再嚟M 我成個禮拜都唔舒服到喊
今次又係咁谷 睇埋啲紀錄 原來遲左三日都未嚟M
發現喱半年 經期冇一次係準
以前係真係28日嚟一次M...
其實點解會谷M仲有點樣解決
點樣可以令經期準確啲
谷M再嚟M真係好撚辛苦

飲水

利申有鳩絲

食避孕藥

食避孕藥真係有用有冇推介

上網睇啲人話好似咁會即時嚟M⋯⋯

飲黑糖薑母茶

試過有用係咪即刻會嚟

好似會冇咁痛

有辦法幫你10個月唔黎m

幾耐冇扑過野？

有乜野係會催經。女朋友成兩個月都仲未黎，驗左又冇

原來有呢樣野 長知識了

代價太大

從來都冇扑過

不通則痛
去睇中醫，可能你近排壓力大，作息差左先會咁
唔好上網執偏方煲
唔啱飲分分鐘衰多幾錢重

食避孕丸 經期會準好多

月見草supplement, 萬寧有售

可能係我呢個月飛返香港 有啲適應唔到
壓力大就係大左仲唔黎M 到底係想點
作息都算正常 都係一點訓左右 十點醒

唔好聽佢9up啦
亂食藥對身體唔好嫁
食啲綠豆沙，涼性嘅野應該就會黎了

但其實係咪要醫生處方先可以買到避孕丸

謝謝絲打去睇下先

但避孕藥好似真係可以架喎
涼野即係涼茶個啲

認真
啲男人真係唔好再叫啲m痛緊既女人飲水
飲水係冇幫助架！

我呢個月又係谷咗成三四日
琴晚食咗碗綠豆沙
今日即到

飲涷嘢 例如綠茶次次飲完冇耐即嚟
但你平時經痛好勁或者腸胃唔好嘅話就不了

我都聽講有用
但怕對你身體有唔好借
綠豆沙之類，我都係聽人講
因為我都算比較準

笑左

唔洗
Watson’s /萬寧甚至某啲藥房都有
家計會就要先book睇醫

等陣去食先

凍野好似話唔太好

屌
咁你又想我氹你 我都唔知可以講啲咩
你會想聽咩？

凍野涼野好似真係得 試過食完or飲完之後 第二日就黎左...

你去買杯熱朱古力都好啊

我長期都會好似絲打你咁，谷m嗰幾日又痛又辛苦，嚟咗會再痛到好似比刀插咁

咪鬼食避孕藥啦
調理下好過

扑野真係work 信不信由你

氹點解一定要用把口呢？
比起叫佢飲水
試下用對手暖下磋下佢個肚
佢會覺得你好sweet sweet架

睇中醫 好work

睇中醫 飲兩日藥即有
唔想飲藥可以針灸

妖 都唔知咩料谷個下 塞住左 又脹左 行行下好似突然間俾人打咁 痛到縮左一下咁

點work法先我聽人講破左處 經期會更準

考慮下先

但會唔會話好想比人摸

多謝絲打

我成日都想比人摸架啦

你平時生活習慣作息健唔健康先
身體嘅野最好調理下，改下生活習慣，搵中醫睇睇佢
至於涼野，普通容易有嘅應該係綠豆沙同埋涼茶舖崩大碗
不過唔好係咁灌，太涼對女仔唔好，只係為左催m用

環境你以為改變左好少，都一樣會令內分泌失調，其次你愈擔心唔黎m 佢亦都會遲啲黎
除左可以睇中醫調理，保持身心放鬆，作息飲食定時，多做運動都可以令身體慢慢變返正常

試過谷左幾日 一飲菊花茶就黎

去家計會睇婦科 會同你檢查埋
因為怕經期唔準 有其他事
如果檢查完冇事 叫佢開避孕藥
個到攞藥會比街買平
但個婦科檢查都幾舊水

絲打

岩岩通完頂咁 唉 而家都仲未嚟M真係抵死
多謝多謝

都有道理嘅不過估唔到環境會改變咁多⋯

菊花茶都唔錯

呢個好似安全得多但係因為某啲原因已經預約唔切 今舖真係要靠自己

避孕藥。 我痛左好多年，又唔準，m到之前又會有少少血，總之成個人都勁虧。上年做婦科檢查，醫生建議我開藥，呢一年真係成個人舒服曬

咪on9啦亂咁飲 身體自己嫁 認認真真睇中醫啦

可以幫你解決

點解決

你訓醒未啊

訓醒

一睇就知巴打冇訓過

我係話長知識姐 唔代表我真係會去做

以前睇過新聞話食得多會有問題

上個月想快d 黎去左飲夏枯草
朝早飲完夜晚就黎

我都遲左三日啊幾時黎

用我枝神棍幫通

但係飲左會唔會比平時痛？

懷孕

其實遲兩三日都算正常，只要週期唔好多過35日

係咪都痛㗎啦, 是旦算

我未試過短過35日

谷住谷住 好似有野塞住咁 我feel到身體運行緊 但佢幾時係放我啲血出來

處女都懷孕真係世界級

其實唔準都幾難搞

呢個好真理

記得以前有痴線絲打
搵男人屌黎通經
唔知work唔work

痴線上面啲人仲叫飲寒涼野
寒涼野會搞到入面啲血清唔晒變成瘀血一舊舊, 下次就會勁M痛

平時間唔中煲啲益母草黎飲調理下仲好啦

我都唔準，之前兩個月先來一次，依家做運動加調理身體，暫時週期是40日左右

有b 咪唔洗谷m

癡線 我唔會考慮呢樣野

40日 都好耐

代價仲大過谷M

幫完之後點

好過兩個月先來一次先

真係work

真 我老婆之前有食 又準又唔痛

都有道理

扑野真係有用 隊通佢
通常一谷m就扑野 最好中出埋
第二日就即刻黎

飲涼茶，飲完過一兩日就嚟
綠豆沙就除非真係遲左個幾星期先食，因為真係好涼，嚟m嗰陣會好痛

豆漿？

試過有次無啦啦遲咗個幾禮拜，一直谷唔出
頂唔順去食海帶綠豆沙，食到一半就feel到嚟料

但始終都係傷身
間唔中有呢個問題先好試下
長期都係咁就去睇中醫調理下

我到今日都仲未嚟遲左成5日咁濟，今日忍唔住飲左兩枝夏枯草

真係有用

個幾禮拜真係好撚辛苦...谷咁耐仲要嚟m又唔舒服 我會想殺人

我女朋友遲左成個月都仲未黎，驗左又冇，上次黎完後都冇扑

扑完之後幾時驗？但聽人講扑野後經期會準啲

Btw你有睇開張愛玲？個名好令我聯想到你份人係咪同個名個個人好似

咁可能係關身體健康狀況事我都考慮緊睇唔睇中醫好

浸浴

避孕藥 真係月月都好準 而家啲藥都唔會傷身 係頭一個月食會唔慣對波谷住谷住同大左 係因為身體突然多左好多荷爾蒙 但身體適應左就冇事 。
食左兩年幾喇

中藥調經係最有較

有冇話咩食開既藥單

人有寒、熱底，最好比中醫把下脈

如果唔方便，可以：

快有效就月經後和月經前每星期一至二次煲 八珍湯➕益母草，煲一個月。然後每個月經前後中間煲一次

唔急的話，首個月經期前後共煲二次，然後每月一次

*任何藥物長期服而又太多都係唔好，調好後每月一次已足夠

試試佢先

我試過谷左三個月

你就真係咪9up啦
而家嘅避孕藥已經接近無副作用，甚至有好處，醫生都會開避孕藥俾女人調經

但”亂食藥”係真係唔好嘅，樓主可以自己上網查下了解下，應該一search就搵到最大嗰隻牌子啲FAQ，真係唔放心可以去問下醫生

禁穴位！勁有用！
我每次谷住谷住就禁下佢，會（原原）地痛
禁一陣，過幾個鐘就會黎m！
係google打谷m穴位就有片
腳眼對上個個穴位好有用！我每次都禁佢
希望幫到你，我飲涼野一定m痛

唔敢食寒涼嘢催谷 驚真係m到嗰陣會痛死

真

認真 扑野
好似好on9但次次都有用

月見草
我條女都係咁 食咗好準

谷個陣用手指搓下粒陰核
好快就到

2月尾3月頭一直病緊 感冒變左氣管敏感
食左5日抗生素 7日哮喘葯 氣管已經好返曬
不過另一個問題又黎 m遲左一星期未黎
唔係有左，平時好準時架
煩

著床係會有血

老婆話生完之後無咗經痛 谷M 哩個問題

我都開心哂 唔洗個個月尾都黑口黑面對我

有食抗生素同哮喘藥會遲

5日好小事，可能壓力大唔夠瞓都會。飲左2枝好停手啦！過多2,3日都冇先食綠豆沙

點解唔肯？

浸浴有咩幫助

可以考慮下

感謝大大

嘩個時冇打算睇醫生？

多謝

我識得有人好似越食越肥而家成200kg

多謝你呢個方法都唔錯！！

咁如果扑左係有左 而唔係嚟m 咁點算

同一個月嚟咁多問題 係我嘅話我都會癡線 而家點搞？？

但我呢個年紀 要我生真係搞唔掂 自己都未搞得掂 仲生多個 我真係會癲

我係夠訓 但睡眠質素差日日都係到諗幾時有m到 琴日都隊左兩枝夏枯草

唔知呀 人生第一次食抗生素+氣管葯
再加人生第一次M遲黎
我諗真係食西葯影響 諗住等多陣 再唔黎就睇醫生啦

多啲浸浴 個人放鬆啲 壓力細啲 血液循環都好啲

當然m到個陣唔好浸

朱古力只係一時止到痛唔好害人啦

子宮突然咁樣，係身體警號黎，你應該檢視自己作息習慣搵出成因，同睇醫生，而唔係搵偏方

真唔真呀

好睇個人體質 我就一食寒涼嘢就黎

脾氣變到好暴躁
少少野都好忟
仲因爲咁比人飛
之後先睇醫生

冇點肥到呀 經期仲超級準 我次次一食哂最後一粒藥就會即黎M 冇遲過

但點解無啦啦病到咁嚴重嘅？？

有道理

真心咩但可能我上個月自慰太多次 而家自慰都冇太大反應 冇咁爽但都可以試下

知道我會改善的

我懷疑係咁咁佢年紀都唔細 以前啲避孕藥邊有而家咁少副作用

我都係所以今日嚟左

卜野，通通佢

下谷m你自己都唔想架 咁辛苦仲要俾人飛 好慘

但買避孕丸要幾錢？

我唔響香港 所以唔知價錢

可能係比人傳染
又唔係十分嚴重既 喉嚨痛咳綠色痰 係細菌感染 所以要食抗生素
應該感染埋氣管 咪要食氣管葯囉
不過呢 我有打流感針架 點知仲病得勁左
真係咁大個人第一次食咁多日葯

M量有無變少？

痴暖貼響小腹

去按腳去俾人㩒穴位嗰啲
試過遲嚟m兩星期谷住曬，走去按腳果陣啲穴位勁痛
但第日即刻見血，仲要流量勁多果種

返工咁點算?

認真問 咁做啲咩先有幫助？ 我唔係女人真係唔會知

我可以點
最近先發生

絲打們你地谷m食涼野唔會m痛咩
我以前係咁飲涼茶谷m係隔日一碗咁飲
但係m唔準所以一谷就差唔多2星期
次次都痛到痴線
而家黎之前都唔飲就唔會痛
但係就柯唔到屎同好辛苦

打個肚

咁睇咗醫生有冇比你食通經藥同有冇check咩事會唔黎#dog

利申:試過兩個月冇黎m又係脾氣暴燥同皮膚好差 最後去睇醫生確診多囊

會飲玫瑰花茶/紅棗黑糖水
不過最重要嘅係 要睇體質

遲咗10日

睇左普通科
比左通經藥 食完有黎
但之後又兩個月冇黎
話排卵唔正常
叫我今個月都係咁要睇專科
多囊會點

遲咗個半月
食杯雪糕 第二日嚟咗

多囊會好耐都唔來一次m, 什至無m到

可以試下飲維他奶或者豆漿

個個用都PMS個個月都由佢

谷m個期個肚好漲
仲以為自己肥左
一黎m果下即刻瘦返曬

我果排腫脹哂成個人
一失戀急瘦

搵人吸出來？

想平去家計會
好似$100
唔好貪平買幾十蚊果d高劑量
最好由家計會/醫生開

以前老少谷m 半年先有一次
近幾個月食避孕丸 m到好準時
都冇再谷過m

白鳳丸

薰衣草茶

避孕藥只係個名
實際佢叫調經藥, 副作用係避孕

黎m唔準係咪睇普通科？
定自己去買藥食

前排都係 谷到成面瘡 胸又痛
唔知係咪因爲谷m所以病埋仲要幾日先好返

飲黑糖薑母茶 有fd 9個月冇嚟m 飲完終於有少少
不過唔係隻隻得

有錢當然係去私家婦產科門卜

門診

我唔係真係好嚴重 只係個半月-兩個月黎一次
之前病咗去樓下診所睇 順便同個醫生講 佢咩藥都冇開比我 淨係叫我去睇專科
利申：窮

聖潔莓

洛神花茶

月經唔正常 量小 多毛 暴肥 情緒唔穩定 皮膚差
如果短期內突然有呢啲症狀大致上都係
我黎m三日就完 小到夜用m巾唔洗用
顛峰期肥咗25kg 正常作息同飲食都肥個隻
減得好辛苦 而家因為壓力大所以瘦得翻
多囊最麻煩係好高機率會有糖尿病同生育問題
醫生同我講係好唔翻 好翻都會復發

其實成年女仔月經唔正常真係要即刻睇醫生
因為月經好影響成個身體
卵巢早衰 內膜異位 多囊卵巢
呢啲婦科問題侯生女都會有
所以唔好覺得係小事就唔理

女人一冇m黎就會老得好快
絲打快啲去睇醫生啦

咁都叫唔嚴重？去睇專科啦，幾百蚊都有，唔貴得過普通科好多架咋

m真係對女人身體好重要
老土都要講
你咁唔穩定都覺得唔嚴重嘅係咪想有日冇得黎先睇
好多婦科病都會令到女人不育同有其他病
亦都可能係其他病先令到你黎m唔準

可以去做家計會嘅婦科檢查
但只係查到表面嘅野
不過可以幫你寫轉介信排政府一定有排等
唔好慳專科錢快啲去睇婦科醫生啦
可大可小㗎

樓主你check下子宮好喎
通常經期唔準通常都係有啲問題，btw唔好食避孕藥

唔算好嚴重咪排下公平
好似話排2-3年

立

婦科醫生好多都會建議食架喎
點解唔食？

其實經常艦定M巾，咁幾時嚟都冇有怕啦。

本身諗住佢會開避孕藥比我調經
聽完你地講 都係去睇專科穩陣啲嘅
同埋我都想快啲睇 因為成日諗住幾時會黎m真係好煩